有冇巴絲中意玩太鼓之達人（任何機種）

細細個玩nds禁爆制

nds開始玩

打到鬼級9星 2000系列太變態打唔到

街機鬼級7星已經頂唔順 （快歌）

電話仲有玩
psp最好禁
最中意玩X Japan 紅

巴打篤mon定禁制玩

電話我都有dl黎玩，玩放題 ？

禁制
nds個mon係壓點式 好易壞

有呀有呀
利申：單手夫10星

冇片你話用腳full 10星都得㗎啦

玩到樽頸位
點都無進步

In KAGEKIYO 裏(雙人譜）we trust！

巴打玩開街機

巴打去開邊度玩？
求挑機

休閒玩家here

街機+osu taiko

街機大家通常係邊玩開 有冇巴絲有好推介

睇你住邊區

去荃灣金星打舊鼓，窮人恩物

以前有個flash網頁版
非官方
有冇巴打有留低

港島執晒之後無玩

街機好難玩
打唔到鬼
唔識玩
玩開psv
啲制禁到壞哂手勢
玩街機改唔番
點算

你都可以禁制禁番正個手勢先

御和太鼓堂

街機第9代日日去打
之後出第10代就棄左

10星都有易有難
有堆6代10星去到新代連7星都不如